一幅圖話你知連登仔點排五大訴求重要性

根據連登5月至7月既數據，數出現五大訴求的keywords有多少post.

* 實粗線係7天平均線
* 紅點代表重要事件 : 69, 612, 616, 71, 77, 714, 721

連登仔點排五大訴求+真普選, 次序如下:

獨立詢查委員會 > 真普選 > 暴動定性 > 釋放義士 > 林鄭下台 > 撒回

btw係撤

香港獨立

thx
屌原來一路都寫錯，又要重gen過d數據

關於 「真普選」走勢圖

巴打好波

我想每日分析連登 (遲d香討) 報告一些指標 (例如 5毛指數，黑警指數，粗口指數，連登仔團結指數) 不同的指標有助改良逆權運動。 就好似NN需要 back propagation 來改善準成度。

加上近期太多資訊，需要一些summary總結一下效果

咁不如開過個新po

因為大家一定睇咗po頭先 驚誤導

辛苦你了 幫推

不過睇返發覺義士個比率低左, 同埋暴動個個都低返
大家似乎已經唔太介意罪名了, 盡地一鋪
知道就算追究返都未必有用, 改革先係出路

初步的五毛指數

* 實粗線係7天平均線
* 紅點代表重要事件 : 69, 612, 616, 71, 77, 714, 721

圖中7月18日係最多回帖關於五毛, 藍細線 2266.
7月1日就佔總回帖數最高 (隥線)

等我gen完再出po，不過可以討論下有乜不足

每個post 都會check下有無用下面呢d keywords，如果有就相對類別加1

撤回, 不撤不散
獨立調查委員會
暴動罪, 暴動定性
r'(釋放|撒銷\w{,4}控罪|不檢控)',
真普選

例如林鄭下台，過左6月16日係最高，之後大家覺得有佢係度有助運動前進

至於義士，大家可能覺得成立獨立委員會，就有可能還義士清白